日本最可愛既女性組合十大排行榜

日本最可愛既女性組合排行榜

乜鳩都加個數字係後面
好彩香港都有一隊組合叫 平反64

圖為大量歌迷支持盛況

46 48 46 48 48

覺得HKT D人係特別ON9,唔係可愛😅

Perfume三個頂十幾個

潑婦都叫可愛？

三十歲都咁可愛
利申 前日先睇完live 黎